Android同ios都要十年時間先有今天

Android仲要開放個碼出黎，你華為就算比你有新系統，唔好話十年五年後個世界都唔同

華為一年就得啦，支那禁晒android同ios，淨係俾用奇撚os，就已經佔左五分一全球市場啦，望下百度，微信就知

點解唔用Sailfish os？